保守估計今日香港起碼損失幾萬億

收啦

累我返唔到工，條數差唔多啦